十年前彼此不夠遷就 十年後只會做好朋友

女朋友同男仔單獨岀街
去迪士尼再食飯睇夜景
我唔開心係小器定正常

唔好咁小氣啦

借你女朋友用陣駛死咩
用完咪比返你囉

正一小器鬼
只係去迪士尼姐

咩男仔黎先
擺明想溝你女朋友定點

唉 想死

算係普通朋友？但佢話咩手凍之後捉我女朋友隻手

有冇傾過？

傾完 佢話好平常

好平常架啫 我唔覺得有問題喎

咁其實你心裡面都明
何必上黎攞答案
勇敢啲

圍爐取下暖 今日又咁凍

重新開始新生活啦襯後生

你有冇同佢講過你感覺

你條女唔識自己避忌？
定佢自己都好enjoy

有無又成日同人whatsapp個啲呀

咁係凍丫嘛 同你女朋友互相取暖姐

下次可能條J凍

扑野只要唔射入去都仲算係普通朋友

要輪住黎用，唔好爭啦，洗返乾淨咪一樣

分手吧，你問佢，如果你同另一條女係咁會點。 答案就會出黎

帶左套隔住都ok可以接受